林鄭: 外出非常困難, 不能去 髮型屋 :O)

無法減輕警員壓力及示威者怒意 無法政治解決

她表示，由於無法減輕前線警員壓力，亦無法平息示威者對政府和她自己的憤怒，而感到沮喪。又稱，自己無力提供政治方法來解決當前局勢。

林鄭又指出，事件影響到她的日常生活，說到激動處，從錄音中聽到，林鄭以嘴唇顫抖的聲線向在場人士表示，自己外出非常困難（extremely difficult），不能逛街、不能去商場和髮型屋，因每次外出，其行蹤亦會廣傳至Telegram和「連登網」，「你可以預計，有一大群身穿黑衣、戴上黑色口罩的年輕人在等我。」

source:

驚咪唔好出街囉

錯，係你下半世都唔洗旨意係香港出街

原來剪頭髮緊要過香港前途

可以唔洗理佢
喺到扮咩
一路話自己幾唔方便
一路放黑狗咬人

係咪即係嫌香港市民阻訂

你唔撚係行得正企得正
又唔見曾蔭權驚
係你同689至咁

驚咪唔好出街囉
你下半世都係咁過

行得正企得正...

咁撚自私既八婆點解可以做到特首？
乜撚都係你先？？？
你老母點解你唔去自殺仆街死先？

自己軟禁自己囉
實行幫自己戒嚴

其實佢最撚自豪係個髮型
化撚完壯都係咁撚樣衰 佢自己都唔滿意
唯一係個髮型
因為咁撚多年冇一個髮型好睇過而家果個

er sir個仔都成打警犬保鏢啦，你扮乜撚丫，直接叫警犬清左個商場咪任行囉吊你老母

大家快啲backup

不能逛街、不能去商場和髮型屋

.... 撚樣 你哋阻撚住佢呀

唔止現時
當你下台甚至死撚左之後
我敢講呢世係世界邊個各落
你個臭閪同全家都抬唔起頭做人
因為你係殺人犯係過街老鼠阿臭閪

坐水炮車出街囉。

吓 佢813嗰日記招先見到剪咗頭髮喎

佢明明有私家髮型師㗎喎

屌你老母阿
我地落街都驚比警察無啦啦打幾棍
仲要無仇報阿 dllm

無力提供政治方法來解決當前局勢
咁邊個有能力呢
叫話得事果個同我地香港人傾

自己剷光頭

backup are

Reuters link好似爛左

普通市民，搭地鐵，命都無

其實佢要出街剪頭髮嫁咩

夠膽單拖去鬧市我支持你終身做特首

佢嘅audience 係權貴呀

佢只係apology 影響到佢地啲生意旅遊ipo

對平民 佢dont give a shit

死幾多人 傷幾多人 拉幾多人
令幾多人絕望
令幾多人賠上前途

都唔係佢考慮之列

戒嚴宵禁再自己行街

佢地呢個年紀係
陳方安生SET頭又係咁

Let them eat cake？

你冷靜啲照下塊鏡

唸下自己做過啲乜撚野先

就會明點解出唔到街

如果可以既話

臨吊頸自殺之前

落實左真普選先好死

佢只係開始諗緊幾年又冇得做特狗會點
政協冇佢份, 係外國又做緊過街老鼠
而家咪出黎扮可憐囉, 仲要特別對外國傳媒講, 心照啦

trump ?

佢做完咪返家鄉英國
un un 腳

想流條錄音出黎扮軟，我屌你老味啦，出面啲人比警犬打到仆街你一樣訴求都無回應過啊

光復香港後

我等睇佢下場

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

冇人性 痴線

佢究竟幾時死

好人好姐做咩驚出街？

屌 全撚部都係你自己攞嚟 你怨乜？

7條人命你同我講髮型屋

7 lives was sacrificed and what you care about is going to hair salon.

政治手段 份稿都似有人幫佢寫

含撚啦佢

示威者同差佬出去打生打死
佢諗緊行街買衫剪頭髮咋

丫又幾中point 黑色幽默

佢出得街預左有咁嘅事發生㗎喎 好人好者怕咩？

叫偷人張黑卡扮自己嘅嗰隻狗幫佢剪咪得囉

又扮慘

屌你老未咪撚係度同我扮可憐，
大撚把香港人慘過你，
仲要有手足犧牲咗自己條命，
呢啲你還得到咩？

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

又喺度扮可憐博同情

自己攞嚟，有排你還

仲有，唔好抄葉劉乜嘢捍衛自己髮型呢類屎橋

驚咪唔好出街
警察教的

你開個記者會 話唔做 共產黨可以唔俾你辭？ 同埋你兩個仔同老公都英國人 已經冇後顧之憂啦

幾百萬人屌鳩你
你話影響頭髮

終有一日會有荊軻送佢落地府

過大灣區啦你老母
英國都無得你去

出去剪真係會有人頭都幫佢剪甩埋

剃光頭啦你

幫你推俾林奠睇

削髮為尼啦仆街！

全部都係假
人地前幾日先去完建制派，中聯辦活動。

仲有時間去諗剪頭髮
林奠買定墳位未
共產黨留左個比你

中共唔準puppet走，而家就日日都引人搞佢，又搵報紙放風，好想搵藉口落枱，可惜香港人唔受呢套

香港只有 兩條出路 ~
增加國際英國德國法國日本加拿大支持
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

勁！人無恥便無敵嘅最強版

放心啦 連登仔麻包袋黑警 都冇做
點會搞你

🤕佢呢段錄音係核彈

因為佢證實左中共違反中英聯合聲明

辭職既權利都無

除非佢唔認呢把聲係佢

關家姐咁入名店行街剪頭囉

支共真係決定拉到冇為止
當香港經濟玩完，2百萬民意個個為飯碗
就會同我地割𥱊

收皮啦佢
大把有錢人係個髮型師上門整頭
使撚出街剪咩

唔好俾呢斷錄音遮蓋左之前發生既時。
公關伎倆一單遮一單

下面都大把人等你正式壽終正寢
我就唔會咁諗喇
希望你長命百歲 百病纏身

出得街就預左有危險
一陣俾人搞就唔好啦

志不求易，事不避難呢？年年考第七都會無能力？無能力又爭住做？

好撚大鑊呀。你咁撚大權，成間髮型屋搬上禮賓府都得啦。

唔方便，幾多人受仲大影響啦。
又講閪話

垃撚圾 唔係好打得架咩 做乜撚野扮死狗博同情

你條臭閪做嘅嘢呀 食屎食足十代都還唔撚清啊！

每次外出，其行蹤亦會廣傳至Telegram和「連登網」，「你可以預計，有一大群身穿黑衣、戴上黑色口罩的年輕人在等我。」

而家清算加解散警隊仲有得救

叫 kim robinson 過特首辦囉

而家係佢一個人的決定，影響左全港人三個月的生活，盡有成千人的未來，更令不少人自殺，冇左一生，已經數唔到幾多個，你同我講剪唔到頭髮

咪又係有得配新眼鏡
啲細路連開飯錢都無呀

今年興光頭呀 剃光佢啦

八婆你有咩資格去剪頭髮同過正常生活呀？喊

不如你驚埋髮型屋既人一野插死你好過啦
搞到香港咁

驚咪退休移民英國

條友最鐘意打温情牌但從來唔記得自己係冷血動物

叫佢去新屋嶺坐返一個星期先。

咁有錢根本唔洗去髮型屋

佢根本由頭到尾都係關心緊私利

可唔可以focus重點
特首親自承認一國兩制之下特區首長冇自主權
係外國最想聽到既野

果個老camp gay Gary Chung唔係日日入迎賓館同佢化死人妝咩

仲有問 林鄭段錄音？

想幫手backup

官講嘅嘢無句可信
全部都有陰謀

其實大家可以ignore依個人
香港chief condom

根本變左軍政府 警察先係統領個個
黑白手套警察 話事就係老共

特首 可有可無 成個月無撚出現過
香港繼續運作

驚咪唔好出街囉
行得正企得正剪個頭髮邊有人打你

林鄭月娥表演 已讀

兩個字: 人渣

冇招嗱？
唔係好打得嘅咩？
要扮可憐，博人同情？

有暗殺呢樣野架嘛
淋病一下台

佢真係無利用價值

咁特首識唔識諗下721果時元朗人外出都困難
點止冇得剪頭髮 成個頭比人扑添

聽完我覺得將個FO放番係搞CCP所有佢驚既野好D，搞黑警唔應該當係主線任，適時MAKE NOISE撚下佢地，但唔好為左搞佢地而令到運動失焦，資源唔好放哂黑社會度，大局嬴左再做番哂D支線任都未遲

削髪為尼la 7婆!5

乜撚野唔知點解好好笑

離地到

狗軟禁左佢, 自己玩火先冇得怨
到發現身邊全部都係土共安插嘅都係狗
已經死得, 冇人有能力救到佢

撚知你幾時出門咩 被害妄想症 如果知你一早被人打柒咗啦

推夠呢d垃圾po未
推呢d po有咩用
係咪仲未識用不推文回覆
推到d行動po沉哂
除左笑林鄭之外仲有咩用途

好撚慘，無得剪頭髮…

咪又係剪個7頭

你大把錢啦，咪叫人上門服務囉

辭職死去大陸就去邊都冇人理你
你全家最好唔好係香港出現

咪撚講笑，扮慘博同情，你有成3萬個有牌武裝恐怖份子，你想做咩都得，你又唔係未做過。

仲係到扮弱者
示威者最多咪圍下佢，有一隊人保護洗驚

Backup

推

其實佢去唔去都髮型屋我唔在乎，我淨係想知我個千幾個兄弟手足幾時可以同我地團聚，我淨係想知香港人幾時唔使受苦，我淨係想知警察幾時有報應，仲有我淨係想知究竟仲有幾多不合乎人道嘅惡法要香港人承受！！林奠如果你出嚟唔係講呢啲嘅話，咁唔該你收皮！

驚咪唔好做人囉

市民指出，事件影響到她的日常生活，說到激動處，從錄音中聽到，市民以嘴唇顫抖的聲線向在場人士表示，自己外出非常困難（extremely difficult），不能逛街、不能去商場和髮型屋，因每次外出，其行蹤亦會傳至暴徒眼中，「你可以預計，有一大群身穿黑衣、戴上黑色口罩、沒有編號的暴徒在等我。」

好快返得大灣區

跟姐姐留個掃把頭咪唔洗打理囉

林郑这个贱人竟然向外商求饶原谅，妄言驻港部队是花瓶不会出动，丢了北京的脸，辱我军人尊严。
我们中国十四亿人民不会放过你！

好撚正 林鄭你睇到呢個回覆未

假撚到仆街

剪個大柒頭

你有G4保護，怕乜？

全世界為你流淚, 咁慘慘去唔到髮型屋
屌你老母林奠快快落地獄

扮野啦
話想落台=唔會落台

都冇得出街仲裇咩頭？

死左7條人命 你同我講去唔到髮型屋 食撚大左呀

去警總剪番個madam頭囉

“Nowadays it is extremely difficult for me to go out,” she said. “I have not been on the streets, not in shopping malls, can’t go to a hair salon. I can’t do anything because my whereabouts will be spread around social media.”

呢段好奇怪 格格不入
可能有暗號

streets
shopping mall
salon
social media

s s s s

文宣組請做好應對。唔好比佢偷雞。

以前特首都係話可唔可以單拖入一條屋村全身而退
得佢係連門口都出唔到

大話精嚟，咪撚信，毫無廉恥之人，言而無信之人。

以前又話官到無求膽自大,
到頭黎一 d 自我意志都冇

有撚人睇你咩臭雞

離撚地到

佢唔係有個幫佢奶既髮型師家唔知造型師咩？

畀你外出又點
廁紙都唔識買

有強姦無焗賭

你唔浦頭唔返工 咩都唔做

共產黨唔通迫你返工咩

全港既髮型師

無得去 salon , 跟住就喊

佢姐姐當年硬推23條嗰陣咪一樣恤到個掃把頭行一行

What is 連登網？？同一次性交冇分別
畫蛇添足

twitter 戰線打中英聯合聲明

要幾撚古板先會喺所有網站個名後加個網字
E.g. 連登網 facebook網

我DLLM
地獄等緊你去!!!!

「如果我連髮型都捍衛唔到，又點捍衛香港治安？」

歡迎試下單獨出街行一日

屌 個個做特首都話乜撚乜撚 咪又係冇權 林奠抵尻死 奶共奶得咁撚過癮

幾蠢先講髮型屋呢

定佢意有所指。因為我哋mon實佢佢先無俾人洗頭

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

就算會全家俾人暗殺佢都要做架啦
而家係全香港人俾佢累死
當初無能力唔可以做個香港人利益既特首
就唔應該做

剪頭髮？下？唔用腦諗下點解釋件事係到諗剪頭髮？

叫幾百個差佬護住咪得囉，你認為行得正企得正架嘛，驚閪咩

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

朴謹惠係世越號船難時咪去咗恤髮囉

屌你老母
佢次次出嚟都有飛個髮先 佢離地到仆街
好撚嬲

俾你拉咗嘅手足乜人身自由都無仲要俾你啲狗遭質呀殺完人同我講無得飛髮

坐狗車咪得囉

佢講到自己咁慘
咁我地一般市民呢！
出街經過都會無啦啦比狗拉比狗打啊！

你講錯啦ching
係除左蝗蟲國以外既地方都唔撚洗旨意出街

佢試吓開放門口排隊啊
條人龍排到廣州都似

人地當正自己係香港土皇帝
你呢草民阻佢娛樂佢當然唔高興

一方面話唔會成立獨立調查
另一方面不斷 用呢D"無法減輕警員壓力" 將警察推上臺面
佢差唔多每次見報都要煮死幫警察咁

警察唔係咁蠢唔知嘛 仲唔跳船真係等追究被祭旗呀?

call隊防暴護送你剪頭髮啦
定而家係軍政府，你都call唔到呀？

由鉛水事件就知呢條柒婆好撚大官威架啦，呢種人一日未節墮都唔會認衰架。

好大機會一步出記者會未返到禮賓府執嘢走經已撞車死

驚就唔好出街

咁慘無得去髪型屋吖，我聽到都想喊呀屌你老母

咁咪啱囉 要對話麻

咁你咪唔撚好走囉 你死返大陸做政協啦
大陸班人好撚鍾意你架

驚咪唔好出街

柒婆

支那式叫法
例如 淘寶網

洗撚出去剪咩？
你唔係有條佬架咩？

Gary Chung！

行得正企得正駛乜驚出街呀？！

留長髮lo

佢個星級死人化妝唔識set頭？

DLLM 咁受歡迎都嫌三嫌四

林鄭 如果你而家試下反中央 講番d人話 先係香港人！既然都想我地知你有難處。點解唔敢做多步？你而家咁樣違背良心生存好咩？你行左呢一步 以後屆屆特首先會有改變。睇你願唔願意

你都唔識搭地鐵

直接特首法令政改 普選
解散立法會
然後辭職參選
我真係封佢國母

一切結束之後
黨都會軟禁你

我相信全香港市民 包括黑警 都想你比人打撚死

到你死都會咁，
唔係點解四年一任，驚果位就復辟左帝制。
777你有本事變帝制咩？condom就有你份。

佢係咪諗多左
係18區都有黑衣人咋
講到人地等你 咁大牌

剪咩頭髮呀屌你
就係要你冇得剪 越來越長越來越厚 成個爆炸頭曲毛乞衣咁呀

d髮型屋都唔幫你剪啦，相由心生，點剪都核突架啦臭八婆

法治俾唔上佢個髮型重要

Marie Antoinette 嘅下場就係佢嘅下場

作為特首要怕自己本地人
行得正企得正，
怕咩呀